反送中第一支汽油彈係幾時？

灣仔？

69前 好似係

8月25

一定唔係

67年

第一次火應該係721
第一次出現火魔就唔知

69前 有位手足單丁出火魔 當時仲未有火魔呢個叫法

721 西環好似係

POPO掉自己架狗車嘛

728?

工聯會高lv啲

Bbc好似有紀錄 811

721已經有

6月9日凌晨

有料

冇記錯應該只係燒著架車仔，唔係火魔嚟

好似觀塘大戰
速龍大隊想捉人，然後有個汽油彈出嚟中地嚇到班速龍縮陽

祖師爺

應該7月尾，85大三罷已經開始普及

好似係728

6.16 半夜

有人整試驗品 爆唔起果隻

Live 有記者報導有不知名火種

好似係811旺角第一支

721信德中心火rb
728火車 汽油彈
應該係

依家睇番， 推果架著火車仔
真係細佬玩泥沙咁

係咪有個阿伯喺上面掉果支

已經好叻了

果次係燒紙皮同傢私（有張好似疏化嘅嘢），不過個火就勁過之後汽油彈果啲好多，有人嘗試救火仲整到啲紙皮爆炸

記唔清係6.9 定612 定616

總之好早

有一期火魔改良左 呢期果D偷襲好似有D退步

扮掟狗車果次？6/6？

理大燒撚架銳武，果下士氣真係喊出黎
手足們安好嗎

當時好撚多分析話係扮。

果排連登同老豆搵仔
魔法研究谷 教大家整

最近好似點左射程

當時漆彈，玻璃瓶同火車搞到我以為係有火魔

瞓咗幾耐？

yup ，架車十字路口停車，
等比人掉，
仲要掉地面
之後唔追

69前有氣油彈直中狗車，仲要起狗總隔離。反而616後退步左，扔百幾下先hi到下架車

好似係6月中一場遊行完左
傍晚有人掉火魔入政總，
之後啲人開始捉鬼，
又話今日好順利，好靜
沿途一隻狗都冇etc

最後話覺得靜到有d離譜，之後散水

有印象

728

811 已經有啦 尖沙咀狗屋

得咁少人走到

6月頭警總外火魔燒警車
不過當時係十分假的 新聞都有報過

真係手足火魔應該721先開始

印象中811 尖沙咀狗屋第一支，915 開始就廣泛使用

有出火魔 直飛popo防線

呢支唔係第一支

如果講好多人知應該係721港島嗰邊
不過係火種嚟 未去到彈

果日好似係燒路障, 唔係汽油彈

嗰個火真係世界級
如果唔係有佢
一早俾人包抄

如果唔係有人燒膠(不割)
咁就唔洗整熄

721離遠聽到玻璃爆既聲 但係聽講係爆樽唔係火魔

728就真係有火 有架手推車咁樣 但係好似有左膠整熄左

腰纏Glock手足

岩牙 仲要話架車突登行去火度仲唔係扮

但傷狗最有效都係水魔...

頂 定係728

嗰枝真係救世界

究竟佢係走得太前定點

係呢單 政總果邊

勇武伯伯

好多踢咗保，放心
不過都勿忘還押緊、羈留緊嘅手足

其實612橋底有一粒
不過好撚廢算係唔成功

見到一個玻璃樽個嘴有少少火咁 完全爆唔起

嗰單假到仆街喎啲狗都唔好意思再提起

：係咪割蓆？

而家個個都扮自己冇講過啦
所以話，香港人好多位根本係同質，只係一邊係所謂黃，一邊係藍
我都費事講得咁白了，真係唔知仲要中多幾多次伏先夠

個時係放火 但唔係火魔

而家上fb都好多傻膠見到火魔就話黑警扮
班友根本過左大半年都未接受到
只係唔屌出聲姐

又多謝黑警呀屌你老母？
乜撚野仲要掉地面 掉車身咪反彈囉傻閪

要一路進步

工聯會反送中

第一個火係721信德中心

606

大家討論唔好講自己目擊啲咩
野餐、發夢都要小心使用

Btw推呢個，除咗69前嗰枝

灣仔狗屋總部
D人話做戲

果時未有火roadblock時連登共識係唔玩火 話縱火最高終身

東區小霸王

824 觀塘

當時：鬼黎-o-o
宜家睇返：正常發揮

而家睇返真係小菜一碟無得鬥

弄假成真

呢架裝甲車真係on99

自己行前去比人燒..........

我都記得呢枝 高空拋落地 夠陰夠準
班狗個下好淆底
不過之後有人放條片 出左樣 話呀伯係廢老係鬼
明明係手足黎 阻止攻勢

咪係
612定616前有人扔汽油陣
d狗拉左個黑社會啊嗎
結果冇哂下文

個時佢地應該係想借d椅入落示威者數
不過過左8個月係人都知道警黑一家親
根本自己人黎
件事緊係冇下文啦

白警

睇Topic啦

831囉

721

Fced

戇鳩少陣，唔係次次都要硬食，個次係警車特登停低比佢掉

阿伯嗰枝真係救世主
草叢邊夠陰濕
扔完就走唔戀戰
應該拎黎表場

印象中係呢單

早期玩偷襲冇得避
後來變正面對抗已經冇咗突然性

知唔知個阿伯有無事？
記得之後有藍絲group起咗遊行個相出嚟

宜家睇返：正常發揮 感謝但咁少事都上熱門

禁蒙面法之後

唔計69前狗總
真正有片應該係九龍灣呀伯果枝

69前有D好假既放火
真係第一支唔知係邊

當時仲話緊唔好玩火

上環好慘烈 幾十人被告暴動
當時有人話「樓上係民居 會燒到人」 之後就熄左火

樓主可否pin下 叫大家唔好自爆咁多野

個單假撚到冇左下文
係人都知佢自己做完賊喊捉賊

火魔定火rb
火rb就721
火魔就旺角7月尾 好似係尖咀遊行黎

Done

呢單拉左個黑社會

屌 考歷史但個個無撚哂記憶？
東區小霸王打響第一炮呀

85大罷工全面進場

我都記得

popo mon實

第一次叫光復香港係幾時

一定唔係
嗰晚有扔樽同埋入面唔知裝左咩液體
但冇點過火

721信德中心有
果時仲好多人話係黑警做

第一次好似係d人倒左d唔知咩落d紙皮到點火，之後燒勁耐都唔著，d記者live影到勁老尷，好難得燒著左但又好快燒完

依家係掟多咗
但咪又係掟地下掟路障

應該8月頭 燒狗屋

應該係8月3 旺角

人哋係真炸彈。

真係老鼠做？ 估唔到佢係黃

無緣無故送頭太多精銳盡失。

呢個好肯定係721

反送中嚟計

唔好隨便送頭，訓練好丶組織好才行！！
要知相方有好大實力差距！
—》

諗起早期放火嗰d仲要俾人禁低當鬼咁批鬥都心酸

鰂魚涌北角？

問黎做咩

原來都係前線巴

56年

記得嗰排老豆起咗成堆卧底狗岀嚟

眼界差啲

安好

警剔自己
唔好再浪漫主義

721呀屌

有啲咁既事？
完全唔知

成班失憶撚， 一定係69前，

有狗係狗總扮dum, 狗車停黃格俾佢dum，之後又唔開車追，

果時係想嚇9你地69危險唔好黎，

69照出一百萬

喺草叢？

616定612前一晚好假既一場大龍鳳

8月5 開花個日開始普及
沙田狗屋比人燒

其實反而想問一問
有冇試過真係掟中防暴警??

即係好似咁??

自從支那人駛橫手搶韓國口罩之後, 我就信來貨貴了
支那狗連女屍, 器官咩都炒得起

覆錯

712 上環

係呢單野後就越黎越多火魔

85葵涌狗屋

刑事偵輯處 連登分隊？

靜啦